老豆懷疑有外遇，被老母發現，點勸交？

如題，
我老豆一直話冇野，
我老母而家好火，
暫時雙方冷戰緊，
而我就唔想頭家散，
但我又唔識點講野，點勸？
有冇過來人分享下經驗？
我係家中獨子，
有兄弟姊妹都叫有人分擔下，唉

買頂帽畀老竇

叫佢畀老母

過來人
同你一樣獨仔，首先你幾大先？
如果你仲讀緊書嘅兩老未必想你插咀

仲讀緊書，大學
你而家屋企咩環境？
我一直視家為第一，唉

屌左條女入自己數

認真

連登仔：「肯定係你個臭雞老母既錯」

懷疑老豆有外遇
1999

發現咗啲乜覺得係外遇?

講多d detail先幫到你

就係老豆冇耐前想買隻真空杯，話帶返公司
但過1－2個月後被老母發現老豆收到個訊息，
係女人黎，個女人影左隻真空杯，
內容大意係我畀左錢，你再畀錢我

其實兩老如果心裡面都有心想維繫個家嘅，去到一個點上兩位是旦有一位會讓步；如果無嘅…都已經見到結局係點啦

你想做啲嘢嘅可以係適當時候講出自己感受

咁就係外遇?
有冇再detail啲

以前都曾經發生過類似，
所以我老母一直對呢啲好敏感，一直有懷疑，
今次個訊息用字唔似普通幫人買野所用既字句，所以今次大爆發

有無訊息睇下
或者舉啲例子睇下點唔似普通法

between 負皮係俾你個名

啱啊
啊媽第一次搵精探查先知條仆街有返大陸玩女人，當啊媽收到啲相之後就喊嗌要離婚 我仲好記得有晒相攬住個大陸女人，條仆街有盡力挽留，個次之後屋企的確變咗好多... 條仆街每個月dump低錢就走咗去...我而家好後悔當時有勸啊媽唔好離婚(因為個陣唔係好知咩事，靜係唔想鬧交)
個次之後我啊媽都知條仆街有係出邊玩女人但佢識返屋企都由鳩佢 就係唔知幾時玩到出邊同唔知咩女人玩到真感情同好似有埋仔女......到最後條仆街自己提出搞離婚......我仲好記得個陣好細個就要企係老母同仆街老豆面前問揀跟邊個
我自己都明白男人係咸濕... 睇下av/丁圖真係抑制唔到咩 係唔係有必要係出邊做usb玩女人玩到家都散晒
我自己覺得娶/嫁得人就要預咗成世都有責任維持成個家庭同令到對方幸福(有啲老土 )而唔係只係你有你玩我有我玩
如果樓主老母/老豆鬧交真係唔好出聲好啲就算真係要出聲你都最好講下自己感受就算...因為係唔係真係要行到離婚呢步佢地自己根本好清楚
可能有人因為你嘅感受或者會想挽留下...
可能有啲1999 自 定先

成個app已經刪左，
內容好似情侶女方買左野之後要男方畀錢咁

唔到你出聲
你又唔係三歲細路
你出聲都唔見得佢地會為左你唔嘈交

sor，太急，所以打錯

你唔想頭家散既原因係d咩呀？
如果佢地真係唔夾，或者婚姻真係有問題，一係就去解決，唔想解決既話分開可能對大家都好
我都明見到父母分開一定會難受，但如果佢地係埋一齊唔開心，我諗你都唔會開心

過來人
老豆三留四次出面有女人
初初都唔想頭家散
但而家大個左覺得無左呢個人做好
唔駛成日懷疑佢出面有無女人

獨子就冇所謂啦

感謝以上巴打畀既意見
我阿媽岩岩喊得好厲害，
我去左安慰佢，
但同時發覺自己乜都做唔到，好無助